林鄭諗住捱到社區大爆發就打贏醫護罷工？

岩岩CCTVB妓者咁樣問
痴撚線 睇到呆撚左

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

佢咁樣問反而係好事

到左生死存亡
仲諗住點整死香港人
真係好撚痴線
點解可以有個咁撚樣嘅人

邊個叫醫護自己講社區大爆發就會返黎
咁唔撚洗封關你地最後都會繼續為我賣命

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

林奠 想一石二鳥
社區大爆發 就冇人上到街
加打柴醫護

因為佢都做到無得翻轉頭既地步

佢只可以繼續跟自己信念撐落去

佢中途放棄兩邊不是人

所以要將建制派同林奠拉上關係